收到風 今晚各區開花

黑驚又呃ot了

咪撚on9啦，又推人去死

睇各大tg 自行決定（切勿跟風，獨立思考）

D中三至中五同學仔 放咗學未？

Hide Blocked User - 抽水真心膠